其實點解口交叫吹蕭？

明明個動作係 吸/啜/奶/含

點解要用個「吹」字？

橫笛直蕭

因為第一個識含撚既人識吹蕭

咁牧童笛係咪應該叫牧童蕭

我知套戲係錯左，
但係點解要用「吹蕭」呢個term先？
根本就唔係吹

突破盲點

因為大家都係放把口入個窿

因為以前d男人被人吹會發出美妙既聲音

準確黎講，吹蕭係放係嘴唇下面

含撚係放係嘴唇入面

杜牧：二十四橋明月夜，玉人何處教吹簫
我話既！！

（沉重的呼吸聲）

奶西＝吹口琴

唔係鮑魚、珍珠？

係清脆的交響樂

我都唔知
以前細過做地盤俾比地盤佬講
佢地知我玩結他
問我有冇玩埋口琴呀
到最後地盤佬話奶西動作似吹口琴

你試下做吹蕭個嘴型再望下自己下面就會知點解

我懷疑「吹蕭」都係市井之徒 講出黎

又要懶文雅 懶斯文 懶隱晦
含撚咪含撚囉

無人解答我既疑惑